Duchess of Sussex was safely delivered of a son

Her Royal Highness The Duchess of Sussex was safely delivered of a son at 0526hrs this morning.

The baby weighs 7lbs 3oz.

The Duke of Sussex was present for the birth.

The Queen, The Duke of Edinburgh, The Prince of Wales, The Duchess of Cornwall, The Duke and Duchess of Cambridge, Lady Jane Fellowes, Lady Sarah McCorquodale and Earl Spencer have been informed and are delighted with the news.

The Duchess’s mother, Doria Ragland, who is overjoyed by the arrival of her first grandchild, is with Their Royal Highnesses at Frogmore Cottage.

Her Royal Highness and the baby are both doing well.

唔緊要, 反正佢唔屬於ROYAL FAMILY
除非英女皇又改

Definition of Royal Family:
(Letters Patent issued by King George V on 30 November 1917)
1. The children of any Sovereign of the United Kingdom
2. The children of the sons of any Sovereign of the United Kingdom
(Letters Patent issued by Queen Elizabeth II on 31 December 2012)
3. All the children of the eldest son of The Prince of Wales (only eldest living sons before this)

如果查理斯做皇帝
咁佢啲仔女都升級

btw 而家得Prince Edward的子女唔係公主王子title, Princess Anne仲特登叫老母唔好封佢啲仔女做貴族